G組 英格蘭 vs 巴拿馬 20：00 (3)

5:0

下半場40:0？

個隊長遲早打人

好撚茅呀

踢半場就算好無

52年來最強

入波入到咁快
已經無晒感覺

打下機等日本個場算

唔駛claim都有今次真係

呢場個球證應該去吹琴晚德國嗰場啦

Cls
十分鐘三十頁

我堅信巴拿馬越戰越強
英格蘭可以上半場5:0

巴拿馬一樣可以下半場5:5

我買左7+ 有望喇

G組 英格蘭 vs 巴拿馬 (3)

推呢個

巴拿馬好撚on9
攬人

傻西巴拿馬你攬人梗係十二碼啦

無人會買

話就話次名好啲
對手咁廢法好難唔入波

巴拿馬造完馬味

好撚矛

少林足球

幻覺黎既姐 嚇我唔到既

睇到好難堪

山西豆腐隊退賽罷啦，係度丟人現眼

斬魚腩

主其他

再入就走唔到線嫁啦

拎幾張紅牌輸3：0提早完場算啦

係次次都攬 弱智架

半場5:0 痴線

好想睇巴拿馬對泡狗

支持英撚打柒班猩猩

巴拿馬班力架係咪唔知有犯規呢樣野
繼續攬人啦你班傻閪

去曬呢度

G組 英格蘭 vs 巴拿馬 (3)

好殘忍呀

谷鳩氣走打機算撚數

熄機算

殺傷戰術算啦,反正都輸硬

巴拿馬應該係魚腩之王

巴拿馬中圈訓話

抵啦

C朗心諗：我個神射呀！你哋班友入得咁易，我入得咁辛苦

下半場出華Dee換走史波零啦

上場都好廢
係比利時下下唔入渣

笑死

仆街刷數據

會唔會10:0

我同巴拿馬總統都有 d 交情嘅

今場d波膽死曬

英格蘭返嚟啦

5:0肯定唔中啦

殺曬班波膽

㩒錯制可能中

祖國萬歲 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

冇得買主客和了

踢到入決賽 老闆娘會唔會去現場